[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (168) 大頭菜交易所B站

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

一到12點就好精彩留名先

Strong hold

留名

lm

我仲笑緊

Lm

大頭菜過500既巴打我們做個朋友

笑咩

留個名先

岩岩如果好人巴炸左島我會笑出聲

見到推得咁快
再望下時間就知實有高價

LM

留明

四子話我Condom hit佢

求加 1483 5173 3625 感謝

Come la 游

即刻比人blacklist

今個星期又要搵人接濟好彩得返一轉

求朋友

無追po分唔到你地邊啲係伏

Be fd ok?

岩岩返 係唔係有朋友

做人唔好放棄軟糖

求巴打加加走一轉 2286-3410-6141

想請教吓
有無限咗只有幾多人數可以入我場？
好多時入到第三個就會彈走
今晚隻狗話有流星雨，想叫多d朋友黎玩

仲唔

4葉妹都係

搖撚準備

開島個陣set

爆晒

個個唔洗do

走唔到
媽咪我好驚斷線比人斬

賣蘿蔔推到1001

你唔係返工咩

開tg pm 入場pw?? 可唔可以排今晚流星

一到交易時段就好多新朋友浦頭

有dave 唔怕！

屌你地
隔離交易區冇人

想散貨

飯都唔食

身負重任

我都有諗住要
但見到佢側面啲頭髮覺得好似呀叔

賣菜重要過返工

唔係丫
見到成個爐圍起左

橙過開工

過哂黎尼到

屌你 咪經機場走啦

日日帶埋部機返工？

求加咗走一轉貨 2286-3410-6141

我好多新朋友

我係呢邊特登過去搵
點知過晒黎

係 交易現貨 見到個個係到曬買左40萬 100萬

咁係咪要開多個新交易post

一入去就見到個TT爐

唔該巴打 2286-3410-6141

梗係啦 670喎 你係大佬

3655 6827 4199
求散貨

仲有人擔心我地冇改時間會玩得唔開心

巴打好好人

陣間入送粒金礦比你

好人一生平安

衰啦你
咒人
同路人黎架

朋友

咁好人？

笑撚死 變左交易post

依隻蕃茄醬野係咪冇amiibo卡？搵極搵唔到。

自私走 識唔識規矩阿

想入

哇 咁大方架咩

師傅一陣不如-送我走一直有人來玩了 我走唔到
係機場笑左好耐

緊
我個島終於落雨好開心 唔洗淋花

我仲未入到黎
你幾時開比我

番兩日咪帶

散貨呀

3686-8880-0792
求散貨

其實就係咁 當初話分post一d意義都冇

有啊 佢amiibo唔貴

係機場等緊

四子永遠都唔是condom

有人來玩了~有人來玩了~有人來玩了~有人來玩了~

好可愛呀

670全世界都係你朋友

威sir係唔係度, 求走貨

我企左係你後面岩岩比離絲撞左野

我日日都冇淋 留比npc做

417都唔錯 好呀

四子真係好型

我有 好似係車卡

我後面明明係眼絲黎

有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～有人來玩了～～

我無撞你

TT完仲可以咒番人轉頭

係車卡

點解呢到變咗交易區
隔嚟冇晒人

屌

唔要手信呀

應該7點幾開，賣唔晒就今晚黎

仲跌緊呀去左人地度散咁d

仲有人信？

下次我6xx 收你10粒

想join

可能大家睇既畫面唔同

所以唔要佢就見到軟糖啦

你miss咗 超多

睇隔離post又發現多左個人可以block

終於回左家仲笑緊Condom hit做唔到野

我係門口

有先算

幅射睫WFC

求散貨

一開信箱見到有黃金機械人同50吋電視開心咗一秒，原來係poster

廁紙

我可以黎嗎?
fc 3688 6827 4199

原來佢哋覺得TT無錯仲要屌番人轉頭

個人認為豬女/犀牛都唔錯

你條友仲講緊金礦

其實我唔急
入左70萬姐, 賺多賺少我都無咩所謂, 你3定4形?

我今日都比人呃

仲有冇得加

有2000萬好威

提提大家
等晒先一次過走啦 咪經機場自私走

好似幾得意喎

I am a condom today.
I got a condom-hit just before.

仲未confirm呀

唔係用隔離Post好d咩
呢度變左A區咁

你都好 仲有三日俾你玩
我返足五日

有隻小芽後悔要豬了無同佢講過嘢
犀牛好似尖撚嚟

笑

魂斗羅，我屌你老母
正柒頭，得嗰2千萬喺到攞優越感
睇死條友現實係死毒撚無朋友

求加好友

軟糖間屋好靚
我好鍾意推佢埋牆角個火堆度烘佢條尾

四子fans

今日好好笑

2000萬算咩, 潔巴有5000萬(準備)

Jelly巴呢個可以唔洗add

我出撚晒d貨 5千萬都黎啦 TT?

大家都唔鍾意個邊 冇辦法架喎

無問題

想要，搵唔到 有卡no.比到我？

好得意喎

痴線佬

多謝巴打﹗

誰

今晚都未遲呀

你睇下大頭菜post
條撚樣俾我哋之前屌撚走
跟住而家咒9我哋 好撚驚呀媽咪

好好笑

咁開個C區

佢地do唔完 太多花
靠自己然後每日期待5點

呢隻間屋月球theme好正

我都係見黃金機械人

可能ot

覺得佢有點勁

光雄唔係尖撚黎架

同路人都唔add

我差啲搵唔返個post
咩a區b區

宜家唔想配果d 唔淋了

唔怪之得搵極搵唔到 入人島見到佢 好想要佢

其實係冇錯既 唔同人有唔同玩法
不過好多TT有虛榮感走去笑人慢慢玩
然後後期商店高級傢私帶出去比人摸
仲有DTT去收機票比人摸, 走大頭菜

但我都喺唔想要佢

又淋少一日

TT仲要理直氣壯嗰下好野

歷史總會重覆

我想問大家幾時開始改島？
係咪等可以改地形先定係office開左就搞？
我怕一早搞左d，之後又要再改
但又睇唔過眼咁亂

同路人又出現?
block咗睇唔到有嘢

今日咁多人放左
聽朝我可以開Best frd場比你地走貨
但前提係個價要多過300

你仲未走嘅 去隔離post圍爐啦
隔離好多俾我哋屌撚走嘅可憐蟲
一齊去咒鳩我哋

我可以也加你fc 嗎？

四妹加唔加埋我

幾時先輪到我可以做condom

人間有愛

佢祝大家入唔到放菜場
話入到都save唔到咁話

見到已完全封鎖知咩皮，btw條友未單機咩

Sor9囉

等kk黎左開演唱會先

好眼利

我都想轉d 屋既位 好亂

可唔可以加埋

佢講撚到我好驚驚
無save無菜場入 嗚
我好撚想喊好撚驚呀魂斗羅
條柒頭肯定mon撚住po
你話你呀魂斗羅

推post推得勁快

Thx巴打

本身有班巴絲就係益自己友先喺到講
有無諗過係果面班契弟過咗黎？

我又想識新朋友

螳巴

講左開Fd場啲cd rom衝出黎做Fd

申咗但佢冇理我

好偉大

召喚之前想要幸運餅乾車位巴打
件貨到咗啦

4仔商店後面既野可唔可以買？
我兩個都想要

我冇當人condom
我去完四巴
再去四葉
再去四巴
準備再去四葉
雨露均沾

依家太有錢專心整島好妒忌

連登咁大 都唔係你地可以話晒事既
你地咪繼續屌 我做返我自己要做既野
冇野架

你南半一路做緊啦

有得舖路先搞係最方便，但其實幾時搞都冇咩所謂，睇個島唔順眼就搞得

用Turnip exchange 推

有人來玩了(失敗

我都係

買啦

笑死

你嚟一鑊我屌你一鑊 正

可唔可以加埋四妹你

佢仲瀨死留sw r人玩
有啲人冇追po嘅咪同佢玩囉

笑死我

你幾時入左咁多

Give me a condom-hit吧

即係兩邊都用一半
兩邊都射少少？

攞TT 去打飛機真係好柒

有500up唔預你

我知啦

如果可以我都想做condom
3星期都冇三期

我要分日射...

請問喺邊到睇code

Hit佢

好多苦主

呢隻要唔要好

人地Tt日日都可以靚價唔洗同我地呢啲賤民迫

兩分鐘50個排隊

連登有愛 排緊

傻得黎又幾得意

你兩個想點

見到四巴話開公海場都一堆人留Fc

唔得咁樣

聽朝三期高峰
希望過400可以俾大家走貨

南半唯有自己刷鱘魚賺錢

而家見到有人送正常嘢 都諗緊入邊係咪poster

多謝晒

幾好呀 我會要

排到你自然會有

識揀一定揀河馬

痴線已經滿左

排到你會有叮聲 到時click深黃色位會show code

四葉又爆..

好攰仲笑緊
點解會咁

要佢啦仲諗

排左隊但係多手禁左出去 仆街

玩個遊戲都係想開心放鬆啫唔使咁啊
同埋TT本身就不被允許，任狗唔罰唔代表件事係啱
搞到成個風氣壞晒仲要大大聲屌番人轉頭
憑乜嘢咁惡？
屌你老母啦mon postTT狗

其實佢係咪m底

半放棄了 收工再黎過
今日星期二姐 冇事既

我係唔會放棄章丸丸

仲有位喎

你個名

笑到傻左

我都係⋯⋯⋯⋯⋯⋯

一齊等大奇蹟日

我走埋依轉比離絲

咁點解要過嚟乞食

鐘意引戰覺得自己特別孤高所以啲人唔鐘意佢姐

PKM手足今晚再搵你地

南半準備強勢回歸

算啦 我睇佢今晚開唔開

今晚搵你，如果你未放晒就入黎

識貨

我已經叫，我好鐘意，都諗梗轉唔轉好

囉虛擬既錢出黎曬 現實既人一定好失敗

打買左

離絲你無喺我度放咩？

四子個門口又迫喎
啱啱入去比加拿大妹block住左
出去機場又比眼絲block住左

好開心
天佑終於走啦
又賣哂大頭菜

黎緊南半有咩？

我算窮人
但又唔覺得自己玩得好辛苦喎

呀
仲諗緊邊個叫傑克
點知係佢

巴打你想而家交收頭盔定今晚先？

最辛苦應該係答問題

屌好想要

可以加你朋友嗎？
511044670533

岩岩再開左

今晚先 我d貨要清場

我第二次刷到隻莉莉安
仲得意啲

我都係比人block左架
你見唔到我郁唔到咩

點解ATM買咗嘢但信箱唔見

傑克都唔識

我完咗了刷咗12隻要咗軟糖

我入左去之後笑到癲左

陣間繼續刷佢

有落葉有雪
好似係

第幾隻？

講起信箱
我依家先發現原來信箱可以拎走/移位

多謝四葉
走左2轉
唔再打擾住你

12

有冇人想要種好左既銀蓮花？

第幾隻搬入黎

你無視左我好耐

有軟糖

你仲有幾多貨

記得之前有人講信信箱原來都係傢私嚟

我愛四子

第7隻

愈屌佢佢愈活躍 平時當睇唔到算
不過佢想r fd散貨 咪癲啦

祝你刷到

四葉好好人

我企左係果到好耐郁極都極唔到

可愛希望小芽會自己走

我尋日想dum撚左個信箱佢

開住冷氣去南半睇雪

總共入左3轉
剩1轉
戶口keep到8位數就算

我好似無加四葉妹

佢叫我幫佢改一個佢叫我嘅新稱號，原本其他動物都有叫我一個，咁係會cover左定係變左兩個唔同名

加油
佢自己黎我都冇預過

下 佢咁硬頸好難接納佢
除非佢放下身段先

我想出出唔到
跟住堡堡又叫我借借

LunchTime開Game 見到落雨好開心

第7雷姆 第8求其搵隻可愛 下轉刷傑克

笑死我啦

dum左係咪以後收唔到信

大家都想要傑克

仲想同佢做朋友???

尋日成個信箱都係海報痴左線

好羨慕

同開住冷氣打邊爐一樣

收poster
唔係收信

我都喺下轉先傑克

岩岩開比人排大頭菜既巴打感謝你
搵唔番你個reply希望你見到
我會帶多咗既野比你
呢個system 好勁 唔知洗唔洗錢

無問題 明白！

大愛Dave
雖然屌得最大力

唔該你
就改

屌 嚇死人咩

巴打有冇得過嚟學

點都想得到佢

就算佢放下身段我都唔會知，亦唔想理

切菜板換金箔拉門得唔得

多謝四葉

小潤都好cute

想學

你第一轉偷走!

但傑克正啲

平時又唔見啲人岀聲
一見高價菜就好似鯊魚聞到血咁
fb社團啱你地多啲

你今日開左未

玉蘭岩你啲

我全部都要

我好似講過我發左達會送野

姐係要同隻河馬吹水先趕走到佢
佢把聲

每星期都係咁
有隔離post算分流左啲

fb要入場費 啲人唔捨得

玉蘭係善巴同肥絲架

對唔住咁你都認到我

係啊 一人一部琴

啱啱返屋企開左救命

學完幫我整

正呀

會傳染

擺code我開一陣朋友

等你

你比人公開左個名

整完送比我

我都有買，但都唔知總共有幾多隻既

善巴咪有得整囉

可以 你對我咁好

我愛你

其實唔同鄰居有咩分別要係咁刷？
定純粹個人喜好？

咁即係我唔可以送咁多禮物俾小睫

黑人入面得你最好

個人喜好

講親要走嘅 都係我最鐘意嘅動物 成日送嘢同講嘢

想學！！！

假如想要小睫 玉蘭 班長 李可 河童之類
你可以唔刷

送俾你啦

他的樣子如何

他的日子也必如何

我都對你好好架喎

可惜我白左

417都咁多朋友

我本身想講我唔刷就唔會中
點知你加咗班長入去.....

頭先你走左比人爆左名

認唔到你啦咁白

肥絲(前黑人)

417都好高我得93

送多張小潤poster比你

有村民教緊切菜版但我仲未更新部機

想問出去更新再返嚟開仲有冇？

72

仲有冇場走 有3轉
可以送幾個書櫃比你

其實前面唔leave queue咁點

應該會冇

夠哂啦poster成房都係

下次唔會啦，各位高抬貴手

想學1246 7036 3913

三揀二 邊隻好

我可以踢

我有駱駝 你地要我就開
朋友優先

有amiibo就3隻要晒啦

牛奶糖

3隻都唔錯

熄game換分身入會仲係度 update就唔知啦

小潤貼多10張都唔怕

1 3

鯊魚聞到血個比喻好正

好想要goldie

好多新朋友上水

我優先

咖啡機有無人想買？
我桃島順便可以賣水果

過500果d全部都係我朋友

我試下先 如果仲有就開比大家

有大頭菜就衝哂出黎

我仲袋住成身大頭菜準備緊

唔怪得我冇哂啲朋友

星期二晏晝

今晚有妹有流有菜
可以挑戰半個鐘爆post

我想問係點排隊
我淨係見到queue is full但唔識排隊

因為我想換走食蟻獸同隻狼咋

等緊你地500up

每日都期待聽新歌

我覺得我今晚有妹 當唔當我condom?

有菜係咩意思

過多兩日重癲

駱駝呢

依家條隊滿左60人你入唔到
惟有refresh等60人以下先排到

會變做condom

收到

有無fc 唔記得有無add你

唔當係咪姐係唔洗黎？

4270 5874 1034
求加

大頭菜

但好多都想配

走啦 成個禮拜冇黎

不停refresh都話lock緊

我依家唔太樂觀

要圖？

屌 即滿

四絲 而家有冇位

如果我今晚有妹

咩呀佢唔係加左你最佳咩
啱啱你又唔去

我搭半開ok?宜家去左人哋到玩

已爆

下 你咁既

想問 呢版啲動物仲會唔會送相比玩家?

仲唔入爆你

走左轉 岩岩去左整圖

仆街 遲左成廿秒先睇到

1分鐘就滿咁爽？

岩岩加左。依家開朋友場
有無人都要買咖啡機留fc

咁都得

返緊工都想上嚟賣菜

如果我加咗你就入嚟
轉左過橋，左上間屋
原來有得自己改顏色添

迫唔入

condom唔易做啊

你地唔好見正在忙就話滿左好喎

我平均得100

直頭彈左話滿人

終於入咗四子屋企

好

你個島又要比人爆破

癲撚左

Apply過
紫色icon G頭

明明見到即入都入唔到

你係咪粉紅色頭

留左名㗎 求加
好想要

今日要返公司

我都係
到底有幾多cd rom

有賭未為輸
相信之後幾日仲有人高價

要咩料

開公海場都比人負皮
係我錯了

3108 2325 4717求加

找不到你呀
有無打錯

我成個星期冇妹冇星
冇朋友

再apply 過 2286-3410-6141 R字頭 唔該巴打

你小心啲啲花

波動型

好多朋友仔

入唔到 負皮

豆腐入咗!!!!

入唔到個啲負皮你

就係大中小熊各一

佢應該係開左島會比7個人入個等候區 再入場咁
果7個人就係咁禁A制入, 之後就會彈話滿人

但我地係最佳好友

Yes

Same

邊會依家109

來開左

SW-3108-2325-4717求加

原來係你

SH

0437 1488 9010

唔好咁大聲

結果得7個正評

開fd場
開fd場

咁要聽日先整到 未買熊

好回本 仲有17轉貨到 慢慢放

全部都有圍起架啵

街邊幾棵嗰啲就算

見到你喇

四子我有駱駝 你開完要既話我知

我係咪頭先見到你

有冇花農想1:1交換異色花
有大量粉色銀蓮花 紅黃三色堇
少量橙色波絲菊 藍色銀蓮花 紫色三色堇

想換橙色百合/玫瑰 紫色玫瑰 粉色百合 黑色波絲菊

快啲上500喇你

爸爸助養我 ok？

我咪hi左你 你掛機

So9sad

勁
我穩守派 一球貨都冇

我得千幾棵 比我放咗佢星期日再all in過啦

頭先滿人lock咗了，始終60個人都要啲時間，同埋我做唔到咁耐，入唔到唔好意思

寄左野比你

今日先星期二怕咩
SH
我信朋友

原來就係巴打你 唔好意思 認唔到人

原來咁多人鍾意特大啤啤
我鍾意章丸丸

依家日日隻氣

朋友？

求加

下星期all in啦

打機都要偷嘢

唔緊要

你幾錢

今晚10點先放工

咁多乞衣

下星期會唔會變102轉

重有17轉 痴線

下世隻氣

搵朋友個島賣晒佢
1/2字頭照沽貨先啦

開島留意下先

咪癲啦

齊齊隻氣

我仲有兩轉

下世唔好幫我集

我仲未入到

個島得菜？

你個個禮拜all in

我97 85 82 77 74

Din

值得注意

偷完即刻走左？

罩POST手足

明k都入咗

Condom

BLACKLIST gggoooo(好似係)
大家唔好俾佢入偷人嘢

排嗰轉隊lock咗

你個隻驚應該叫大頭菜之森

雖然我冇菜賣
但可唔可以加你呀
呀鬼

你要既幾點都開比你啦

下世先賣

一樣 搵逃生門啦

求巴打加

睇黎村民走真係隨機事件黎，我隻企鵝達琴日先搬到，今日話要走人 check過佢冇同村民唔夾

好人一世平安

肥媽係咁望住件運動衫
係咪要我送比佢

我都比人篤咗出黎

我都差唔多 上星期已經係遞減型 唔想今星期都係

愛滋巴同你都加左
開左朋友場
仲可以來摸野！
仲有無人要買意式咖啡機呀？

辛苦晒

想買籃球

隻抽集氣?

唔記得放相

好啦好啦
我深潛啦

5-6轉係到SH緊

今日落雨冇花淋, 突然唔知有咩好做

仆街點解我係度會見到你

下世繼續俾人恰

有冇FC
想封鎖佢
費事加錯人

其實花係咪一定要淋

我好似有加過你

巴打仲未加

瞓醒
見到咁多新人

互爆

幾時落雨
我唔想淋花

原來我有個鄰居係好出名個婆婆嘅化身
我而家先知

唔配種就唔洗淋

咁樣係咪冇機

掘到你花既係BestFriend黎喎

最佳好友先拎到

得最佳好友先掘到 你地唔好再亂加人

我今日賣瀝水碗架同洋娃娃 可以帶俾你

啲花生好左之後除左令到佢閃令令之外其實係咪唔洗再淋？

開左朋友場啦絲

最高662都無機？
睇聽日晏就

有 入左

天佑終於話要走
佢聽日搬 係咪聽日就可以出外島？
唔講菜有冇人應

頭先話要寄嘢俾我嘅巴絲，我fc係

係

大頭菜日

要配色每日都要淋一次

可加我散貨， 禮物任𢵧。 8527-7716-7000

明明先星期二

仲有冇大頭菜場

我好蠢 accept左唔少人做best frd 所以依家都trace唔番究竟係邊個

輸左都繼續傾啦
佢點都會肯

得best fd 可以掘到你啲花
唔好亂加best fd

我今日落

okok

我check過我有隻鍾意既雀
同2隻村民都唔夾
但佢仲未話要走

聽日執包袱
後日正式走

多謝
應該冇人想接佢啦

我又想識新朋友
四妹

有冇巴打知直立式白板
可以上下痴兩格「我的設計」果款係咩黎 ？

玩左咁耐得琴日落

上兩個星期四期，今個星期入多少少就咁

題外話，開game到而家只係見過兩次阿妹，仲要一次流星雨都無

已加 K字頭 thx

加咗 排緊隊 散完寄比你

一陣種多d花先 我今日又落雨

咁係邊日出外島搵？
驚miss左又隨機

係呀 我依家都del晒 要重新再breed過好sad 以後唔會再亂加人

有無得睇返一起遊玩？

長知識

3次波形+4期
2次妹 冇流星雨

隻到先講

過兩日應該三個字一個post

斷咗

最簡單係直接出外島睇有無動物

可加我放放貨？ 禮物任𢵧， 8527-7716-7000
M 字頭

玩咗咁耐，今日第一次落雨

可以喺最近遊玩嗰到揾返

長線買家

巴打仲有無？求加
0325 1273 2243
thx

Sam here

真心建議熟既先好add best fd

佢今日同你講搬就後日先搵得
要間屋吉左先

今朝番工前入黎見無人講 仲諗點解大家咁冷靜
而家番左工個個都500+

盡情娛弄我吧

我地散曬得返CD-ROM

印象中佢地會係廣場執行李 應該個日？

整埋晏晝食先 再搞蘿蔔
個個迫入場 一陣應該會鬆動啲

好似斷左線sor

好 夜晚出一轉先
今日有賣蟲佬希望去到狼蛛島

南半秋天嘛

同路人，繼續努力啦

踏入4月之後幾乎冇落過雨

開始集氣下星期三期算
我都好想識朋友呀!!!!!!!!

唔該哂眼絲 成功趕走gym撚

加左開左好友場啦！

琴日好多人都有落

你又有朋友?

秋風起
都未見有落葉
但我已經斬晒啲樹

加左！

一個鐘排爆一個post....

多謝我啲best fd好乖

已經係fd

你係唔係似耶穌果個
升左天

我都想三期

我都係琴日落,唔太明佢隨機定點

爆

遊戲名:gggoo
FC名:33332

巴打島名叫咩

一早升爆屋啲錢係咪瘋狂買野就得點先升到3星島

Coming, 但係好似忙緊

肥絲係咪偷偷地走左去散貨

未經歷過三期

而家個個迫 有朋友都無用啦
朋友唔止得我一個朋友

入唔到四子個場
係咪放棄好啲

洗唔洗幫你種返

要起橋梯
種花

點解可以咁仆街
偷左你咩
貴？

前所未有咁想做

唉 冇妹冇星冇高價菜

今朝開過冇落 希望返去開機落返雨 唔想淋花

我A制就黎爛都未入到

一齊集氣

之前明明見到你

我走緊啦

Thx搵到了

啲花係唔係鳩種都得？ 我咩花都種埋一齊

集氣！！！

無朋友

turnip.exchange點樣睇到自己排第幾個

求加 1289-0951-1410

我都未
又未經歷過流星雨

除咗妹見過幾次之外咩都冇
我係咪玩錯猛男檢樹枝

唔留fc點加你

好攰我已經半放棄

之後先
等我搬晒啲動物落黎先
卡住晒

有人悄悄回去

多人入緊 抱歉大家要睇陣飛機

要溝異色花

岩岩有人去我島放低野俾我摸
之後佢走過黎完放低第二樣野
我地有好幾次同佢講咗佢放錯野..唔好偷野
之後佢一句XD之後走佬

我有三轉(///▽///)

咁都入到位

oh 仲有位嗎！

打手

加左

XD 明顯係特登偷野
真係仆街

換左之後 就入到

利申 真係入緊

重新黎過

已買

Sorry，我返緊工
Add唔到咁多FC
所以只能夠開公海

用手機個網hold得太耐彈左出queue

乞衣嚟偷人嘢仲咁寸

咁擺明係有心，唔係錯手拎錯嘢
勁賤

咁撚on9

彈咗嘅
我再開

唔怪之得我返咗屋企?? 以為斷線

想問龍克斯標本係點架？有無巴打整過

買左呢個

可唔可以加埋我 走一轉

明偷咁賤

狗衝

大熊熊彈咗

唔緊要我有request你 放工再accept
唔賣菜都做朋友

走埋呢轉要返工了

特大熊仔DIY我再開返

就咁隻蟲囉

code呢

留fc

加我呀巴打

會放底少少心意 求加

後尾入番島都斷咗

再開返，玩咗咁耐第一次

咁撚賤 將佢個 game名放喺頭post啦

就係呢啲人破壞哂人同人之間既信任
第時無人敢比人摸野

多謝你個DIY
夜d寄番d回禮比你

巴打 可唔可以排下一輪 2286-3410-6141 可能太多人你miss咗

有無圖睇下

條友好惡 四子小心啲佢

睇個名同FC名, 隨時分身黎

排緊隊add左先

放飯時間用哂都入唔到

新加入 要執鐵

一陣加你，而家我行都行唔到

依家好多人，一陣加你
我會再reply 你叫你入呀！

俾三隻一樣既佢第二日寄返標本俾你

你上星期咁善心
做咩唔等人俾你放

擺code,下round加

入緊

我連機場都行唔到過去

直接walk in狗衝啦

我會繼續開，應該會開到7pm

又屈明明我就好善良

新手想黎摸下傢俬

你哋係咪有人係小睫fans?

今日執島終於執到5星

我琴日都衝左

想問如果係狸克叫起3間屋之前邀請咗隻動物黎住
佢係咪都會搬黎

圖同名都可以改 搵唔搵得返sw code

我唔怕認 我係！

有 肥絲

有冇group可以入

冇

我頭先有留FC架，未收到加人申請呀，唔該晒﹗